[機密] 警察內部化合物指引 (FC)

毅進化式:
金屬 + 黑色 = 塑膠

PUSH